## Что это? ##

Плагин для [Atlassian Stash](https://ru.atlassian.com/software/bitbucket/server).

Добавляет возможность подключить к репозиторию следующие статические анализаторы кода:
* pep8;
* pep257.

Анализаторы работают в режиме хуков и срабатывают на следующие события:

* pullRequestOpened;
* pullRequestRescoped;
* pullRequestReopened;
* pullRequestUpdated.

Хук анализирует diff, пришедший на PR и, если обнаруживает нарушение pep8 или pep257, вставляет соответствующий комментарий.


## Установка ##

Для подключения хука необходимо:

1. В [домашней директории stash](https://confluence.atlassian.com/display/STASH/Stash+home+directory) создать папку ```external-hooks```. По умолчанию, домашняя директория stash это `/var/atlassian/application-data/stash/`.
2. В эту папку положить следующие папки из плагина: ```src/main/resources/bin/pep8```, ```src/main/resources/bin/pep257```
3. Убедиться, что пользователь, под которым работает stash имеет права на запуск файлов в этих папках.
4. Зайти в stash под администратором.
5. Перейти в Administration -> Manage add-ons -> Upload add-on
6. Выбрать jar архив с плагином и загрузить.
7. Включить плагины в тех репозиториях, где это необходимо.
8. При включении указать логин пользователя, от имени которого к PR будут прикрепляться комментарии об ошибках. Этот пользователь должен обладать правами, как минимум, на чтение репозитория.
